做淡真係慘過做雞

個市跌小小，升多多，咩原因仲要做淡？根本依家最壞情況已過

唔信邪淡友